依家喺連登真係是但鳩噏一句都可以帶到風向

真係 我冇野講
只需要一個標題
內文咩證據都冇
就比人帶 任人撚
好心唔好咁冇腦啦

其實依加連登已經被入侵
對家有班專業既分化撚
用打著紅旗反紅旗既手法
不斷來回攻擊和理同勇武手足

其實都幾無奈
眼見好多人都好衝動
好容易跌左落陷阱都唔知

堅定自己既獨立思考就得

請諗返依幾個月黎大家到底為咩出黎
目標一日未達成
一日就要繼續
已經冇退路架喇
香港人...

連登本來就係靠帶風向而生嘅論壇

「不分化 不割蓆」 明明由6 月講到今日
但連登仔 依 2 日又落足力 屌鳩持其他意見既人
真係諷刺

要知道而家有幾多係打手同因支持運動而入左連登先
唔使灰心既，要相信香港人